其實我唔會怪你地睇唔起我

我自己都睇唔起自己